{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620015?place[place_type]=GID&place[gid]=2620015&place[latitude]=34.8414950092&place[longitude]=128.5932057808&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 순수빌리지펜션"
    },
    "text": "山と海に位置するメゾネットタイプの一軒家ペンションで、ペンションには客室別に個別バーベキュー場と個人ゴルフ練習場、ビームプロジェクターが備えられております。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時と決まっています。 送迎サービスは提供しておりません。 客室ごとに個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時はご利用いただけません。 炭とグリルのセットは30,000ウォンでご利用いただけます。 客室にはブルートゥースカラオケがあり、使用可能な時間は午後3時から10時までです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの入室はできません。 駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備わっている施設も利用できます。 個人ゴルフ練習場は午後3時から8時まで利用可能で、子供用屋外プールは7月から9月まで利用可能です。 宿泊時の入室は午後3時、退室は午前11時とし、基準人数に対する料金であり、追加人数は相談の上で決定できます。 当宿は、個別バーベキューの一軒家ペンションで、メゾネットタイプにIPTVと無料Wi-Fiを提供します。 キッチンのある客室もあり、禁煙されています。 プールとカラオケ、バーベキュー場もあり、駐車可能で海水浴場の近くに位置しています。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、客室は1棟と2棟に分けられ、基準人数は4名で最大人数は10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "雨天時にはバーベキュー場はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのセットはいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのセットは30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはブルートゥースカラオケがあります。使用可能な時間は午後3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "個人ゴルフ練習場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "個人ゴルフ練習場は午後3時から8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "子供用屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "子供用屋外プールは7月から9月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊時の入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金で、追加人数はどのように決定されますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金であり、追加人数は相談の上で決定できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような備品がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンのある客室もございます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は山と海に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室は1棟と2棟に分かれていますか？",
            "answer": "はい、客室は1棟と2棟に分けられております。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は4名で、最大人数は10名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 597
    }
}